[Be Water]浮生若水 - 林峯

即使身處逆流未畏懼
我兩手一轉勢便浮浪午睡
任潮浪再巨 也終歸跌碎
何妨學習輕舟懂得戲水
假使所愛流離在對岸
我的心肯輕放便難被碰撞
為誰而震蕩 沒法守便放
離離合合悲悲喜喜似水 別強擋
善莫善於水 輕與重 也借勢推送
柔弱莫弱於水 水轉動 卸去了心痛
容大莫大於水 將壓力 化清風
磨到 頑石也融 將恨意歸空

不爭先氣度才無處覓
永遠不執於友敵才無敵
動搖沒法靜 要懂得用勁
浮沉順逆轉身不沾背影 像泡影
善莫善於水 輕與重 也借勢推送
柔弱莫弱於水 水轉動 卸去了心痛
容大莫大於水 將壓力 化清風
磨到 頑石也融 將恨意歸空

善莫善於水 水向下 退了也可進
柔弱莫弱於水 水舞動 哪裡要操控
容大莫大於水 山與岸 被簇擁
直到頑石失蹤 只望見清空

好深奧，有無人解釋下？

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》